有熱血公民唔拉 拉蘋果 真係痴撚線

係人都知蘋果只係打嘴炮

只有熱血公民係做實事

黑警只敢拉蘋果証明只係紙老虎

香港人信熱民 又贏

靜啦

熱狗好大勢力

我地 撐大亨

勾結外國勢力 rip

講真上美羅搞熱血邊個散仔敢打頭陣
隨時死幾件
當年大波man都要班齊馬先可以全身而退

吓蘋果打手話蘋果係唯一反共報
唔係邊有咁多課金

千奇唔好拉熱狗
拉晒啲熱狗黃營會收皮